{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75177&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그란츠펜션"
    },
    "text": "済州ペンションは美しい海が広がる全客室で快適な休息を提供しています。 客室は個人用リビングルームが完備されており、海を眺めながらスパとバーベキューパーティーを楽しむことができます。 宿の周辺には東湖海岸が徒歩10分の距離に位置しており、ブンナク山寺と人口海水浴場も車でそれぞれ2分と7分の距離にあります。 客室は2カップルまたは大人3人以上の予約及び入室が不可能であり、これは予約がキャンセルされる理由です。 これにより、事前に予約された人数以外は入室できず、違反した場合は退室措置となります。 23:00以降はマナータイムを運営していますので、高声、放歌、または騒音発生にご注意ください。 お支払いの際には、客室基準人数の費用で決済され、追加人数は当日現地にて決済してください。 客室は全部オーシャンビューを楽しむことができ、大型浴槽と個別サウナが利用できます。 客室タイプはA型で、これは23:00までご利用いただけます。 電気グリルバーベキュー施設が利用でき、1部屋当たり10,000ウォンの費用が必要であり、客室専用のリビングルームテラスでもバーベキューを楽しめます。 ご利用時間は入室後から23:00までであり、現場での決済となります。 最大人数を超える入室はできず、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 客室内ではペットの出入りができず、ゴミは指定された場所に分けて捨てなければなりません。 提供された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "済州ペンションではスパとバーベキューパーティーを楽しむことができます。個人用リビングルームも完備されています。"
        },
        {
            "question": "済州ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "済州ペンションの周辺には東湖海岸、ブンナク山寺、人口海水浴場などがあります。それぞれ徒歩や車でアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "済州ペンションでは何時まで予約・入室が可能ですか？",
            "answer": "済州ペンションでは23:00まで予約・入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "済州ペンションのマナータイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "済州ペンションのマナータイムは23:00以降です。この時間帯では高声や騒音に注意するようにお願いしています。"
        },
        {
            "question": "済州ペンションのバーベキュー施設を利用する際の費用はいくらですか？",
            "answer": "済州ペンションのバーベキュー施設を利用する際には、1部屋当たり10,000ウォンの費用が必要です。"
        },
        {
            "question": "済州ペンションの客室にペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "済州ペンションの客室ではペットの出入りはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "済州ペンションでは未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "済州ペンションでは未成年者の利用に制限があります。保護者付きでない場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "済州ペンションの料金は予約時に支払うものですか？",
            "answer": "済州ペンションの料金は予約時には基準人数分を支払い、追加人数は現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "済州ペンションではゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "済州ペンションではゴミは指定された場所に分けて捨てるようにお願いしています。ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "済州ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "済州ペンションの情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズンには料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 550
    }
}